屋企人嘅仆街習慣

講自己嘅都得

我細個會hi鼻屎痴落牆 啲個應該好多人都有做過
跟住大個咗我就無啦 但變咗屋企人好鐘意彈鼻屎耳屎落地下
不過我又慣咗唔著拖鞋 就踩到曬佢地啲鼻屎乾

電視 播歌個啲開勁大聲 唔知做乜鳩 好似想播俾隔離屋聽咁 就算我溫書都照係咁

冇手尾，D野拎閪完唔識用隻閪手放返原位，最撚憎

垃圾桶滿左仲要放垃圾唔識換垃圾袋，堆撚到好似起樓咁

大大聲播歌 好撚煩
係廁所食煙

唔聽人講野

我明！好似殘廢咁

M巾唔記得掉 又唔沖廁 成個馬桶都係血
我就係個仆街女

啲個唔係習慣 係缺點 慘

- 有屋企人會痾到廁板都係尿 又唔抹左去<br>
- 有人刷牙彈牙膏落塊鏡度 而家塊鏡係有pattern<br>
- 食完野永遠唔洗碗 永遠 係永遠 係永遠<br>

好想快啲搬出去住呀頂

點解唔沖廁

妖 d code出哂黎

食完野d碟就咁擺係度又唔洗
牙簽周圍擺

最撚黑人憎係洗完頭d頭髮係渠蓋度又唔收拾返放落垃圾桶 頭髮係唔撚識溶架！！！！

次撚次見到都以為貞子復活 屌

唔做家務，我做撚哂
係，你收工翻黎好攰
咁我呢？屌你，我都要返工，我唔撚柒攰？
我唔做就冇人做，唔想個屋企咁污糟

屌最撚憎霸住個廁所十世
唔係沖涼 係到打機碌手機